美股認真討論區 MCL

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票結果：

1/ 有效票數：1392

2/ 成份股權重

3/. 連Core成分股 +成份股權重

4/ 今晚生效

盤前師ready

盤前師全面進場

Ready

升期一

無限換妻又會以本傷人咩，得返老雞大家齊齊輪

盤前龍 盤中龘 盤後龖

咁新車咪好唔著數？ 有機會換到舊癈電

好似C9買菜咁，揀電都揀左成個鐘（如果真係有既話）

應該冇得揀 但新車應該唔會同佢換

tan升得未

個市弱到 完全無力升

靈車rdy to hell

要問教主

係囉 你新電100% capacity 換左舊80返黎咁點搞

119吹緊風

就咁睇, 其實同而家入油計埋比錢差唔多, 最多可能多兩三分鐘??

如果唔係支那公司, 個可信性應該倍升左, 但個間公司可能已經破左產先

可摸耳唔好gel咁恆

賭場

豬左幾日
好難唔gel

今日升撚硬

仲有問題就係換完電後舊電都要差電，會唔會好似M記咁，Ｄ電差唔切要排長隊呢?

抽電池遊戲, 抽中柒電, 行唔夠100KM又要搵換電站

賭場開了

真正做法係會換之前 test 埋有幾多電

16:14 格隆汇2月1日丨泰国期货交易所（TFEX）：宣布白银在线期货暂停交易。（来自格隆汇 App）

係咪回調完啦

走左slv 好嬲好嬲

星期五入貨的人有福了

盤前升呀

靈車企穩800ok?

嘩, tsla一黎就升左十五

BB快啲大

冇奶飲，大唔到

初頭就話ok姐 run耐左啲電舊曬有無咁多換得切先

VIX 跌得唔夠快

TSM !
TSM !
TSM !

司機唔等啦 開車啦

Bb冇力

屌你老未
醒車星期五盤後78x嚇到我咇屎

唔係好似台灣啲電動電單車咁換咩

所以個idea係好
電車最大問題係少charging station
就算係Tesla都要半個鐘到一個鐘
食飯泊低過時又會扣錢 又少位
如果可以用到USB電真係方便好多
揸電車第一件事就係諗點叉 無得叉無經講

盤前龍

舊舊都話100%咪無問題囉

龍市

果果好似彈左下

815入左兩股TSLA

呢個係管理問題 照計只要個倉有足夠多電池同埋物流庫存做得好就無問題
睇下營運嗰間公司柒唔柒架姐 唔係做唔到既事

底版燒左要比錢換 用家問題

但成本就會高好多 賣1架車就要整多好多舊電

未加倉

唔會今次用完下次就即刻 capacity 大跌
照計只要定時例如日日 mon 住每舊電池既狀態
搵出D有問題既電池就得

Tan跌撚完未

點解我會星期三開市個陣走左slv call

銀升,對太陽神有冇咩影響

J高左TSLA

仲要中国d叉電站鬼五馬六，d電有幾咁健康有咩事換到舊閪電，你就穿州過省排隊暴曬30分鐘

Gme乜事都冇發生開盤會唔會碌落山

銀升對所有行業都有影響

咁早就gel 倒跌喇

815入左

SH上1400

太陽神已死

熊b死了

好大力

排隊半個鍾呀，要交低部車落車乾煎

800升到嚇走左 844開孖追番入去

SH緊

同埋有樣野就係用舊左邊個負責 你公司啃返既話又一大筆

銀

TSLA只入無出

間公司只要睇落去增長緊有前景就幾多錢都有人科
吹下黎緊電池價格會下跌或者收購幾間電池科技公司應該得
利申呢間公司我就唔會買既
我只係講緊理論上呢種換電池模式唔係做唔到

有乜可能
btw 上到又唔駒

我走左SLV細期

岩呀300股
買左之後冇理過佢
得閒再加

暴力拉升呀

而家放囉屌

先前仲有懷疑所以輕倉
ER後不再猶豫

後市大家點睇。。我覺得好有大跌市前最後的瘋狂

希望升返少少比我走少少sq

TSLA 如果大家有倉底貨
得閒買10股做下T 都幾開心

星期三走真係痴線咗啲

本身都預佢跌架啦

個idea係好呀, 但佢換電站真係好少, TESLA都好似已經過左700個

頭先睇多次佢殘體未官網, 佢除左換電仲有好似tesla果種自家charging point
另外仲好可call車叫人叉你架車
有支共pump水先可以咁玩

月頭落左銀船

而家啲人咁惡嘅，你大佬係鄧炳強？

我覺得就算work都唔係而家就用得係商業營運上住 除非你確保舊舊電都有90-100同埋即換即走 同埋做電成本要好低好低

京西咩我D TSLA 平均價先463

個市龘撚到
熊軍叫人走情以何堪

今日橫/高開低收 聽日大跌 後日傻散拋貨
禮拜四大戶吸貨 禮拜五棍上

我屌你SFT
得你跌

BB無力

透徹

笑撚左cciv明明德國本身仲+15%
一嘢變返+1%

Bb已死

TSLA 我向上溝到690

GME 有棍了

美匯又想玩咩

同埋supercharge 都要開始收費 睇唔到佢無限換電係可持續 根本又係中國一貫玩法頂爛市先

搵夠錢再J 多100股

Cciv tsm I’m ready

返工就係為左買tsla

另一種玩法係唔同狀態既電柒賣唔同價錢

信念
年中1萬億市值

WFH 出糧買TSLA
日又返工夜又返工

快速換電/charge解決到電車就可以起飛

GME班賭徒今晚又要食棍

即係例如
金會員確保舊電有 90% 以上
銀會員就 70% 以上
其餘就隨意

排隊都係睇你運數多唔多車咋?
乾煎其實冇咩問題, 外國好多時都係自助入油, 唔似香港咁有人幫你入埋

係舊電個質素同埋夠唔夠多換電站先係最大問題, 我諗

TSLA

SOR 佢係我細佬

佢唔係免費任換咩

未拆?

好巴隻金銀船變金銀戰鬥機

升得個小小

拆左啦

順豐玩法
短時間極速擴張 頂爛市
打死其他對手就去第個industry再玩
十年八載就全面接管

我GME買左最高點470
雖然只係一股黨

玩一排D電池開始柒可以出升級 plan

hi飛巴

GME係財經台最gay既post
長期乞棍

ching終於唔白卡藍字

邊個post?有太多GME既post係出面

個個po都係架啦

VIX雙頂

隻野得返散戶同short call機構自由搏擊推上班大戶食晒走人

打幾隻紅字就比人話白卡
其實打大字都幾麻煩 唔撚玩了

又係呢啲閪吱野

OK

上面覆咗

連郡唱反調先係正確玩法
個個都忍唔住塞錢落你袋

邊會食咁小

一股黨

佢要改班車主都吹佢唔脹, 夠膽班車主就唔好換, 到時車都冇得揸
買完車仲要俾車廠揸住春袋

TSM係真反彈定逃生門

TSLA有滅世棍比我追黎含未

笑左 星期一話sh 到星期五
星期五又話sh 到星期一 之後星期一又話sh 到星期五

未升翻星期五跌果d

銀龍粉麵茶餐廳

到時啲車主就過檔tsla

被人追住黎屌

惡過狗

TSM冇逃生門呢個講法

gme歐盤碌緊落山

一股黨或成最大贏家

3T
3T
3T

補到星期五個跌幅再講

但係車市場無乜loyalty可言
你扯爛塊面真係可以全世界杯鳩你

Tsla 唔係話直接 station 換電咩

Nio先係

Apple Car

上星期5接唔到靈車780
我想死呀

Tsla前景真仰幾好

我早左50蚊入call 就黎死

係

d 銀咁樣衝上去點入貨啊

TSM係真特價 唔買到時又話高追乜乜柒柒
陣間搵返張傻散心態出嚟先

TESLA屈哂機, 佢淨係charging station已經多nio幾倍
同埋model 3車價平過nio (好似係), 我諗除左愛国情懷上身都會識點揀

Bb

中共補貼50%同你鬥頂

上星期四威完一日又閪冧番

次次都V得咁急，點加貨呀

想體驗下支國最新研發solid state battery爆起上嚟會點

養胎中

真反彈

已死

+4% +5%先係正路

如果有人講GME最後逃生門 我可能會信
但係話TSM最後逃生門 我會搖一搖頭 輕嘆一口氣

爬出爬入玩老母個閪

上星期五減完倉先黎大爆升
想瘋狂追了

佢用自家電池, 除非你賣車/ 換車, 唔係ge話都係要奶佢
同埋我諗佢地唔係咁快改掛, 車先出左幾年唔會無啦啦做爛自己招牌

其實依加邊係升得多 升返呢2日跌個d 都冇
盤中先叫起飛

TSLA 最平個架用埋一換一
唔洗30萬
買NIO 真係ON9

上星期五冇追 今日唔好追太多

唔哭喪唔識大

啲妖股又升 bb幾時跌返落10蚊

咁算唔算屌自己老母個閪

Tsm 200只係時間問題

果果無人講等我講

跌又驚升又驚 上到山頂先嚟fomo

韓仔電車點算

啲銀升到

下 TSM完既啦?

Bb係唔係想轉燈

未開市

準備轉

Model 3...

成本趺左

薄利多銷

德國佬高J師

MODEL 3 唔差啦香港用

仲有班400-500都未出聲

好巴兩星期前講左，上星期又閪lum 都唔入？

50% discount都好似淨係平model 3少少, 同埋而家好似新model 3又減價??
諗唔到有乜特別原因真係要揀nio

我見TSM升番就知GME仆街

其實都夠 香港渣tsla其實好好 地細又多電椿

GME熔

贏幾多?

（+5%）

升咁多唔追啦 接火棍咩

gap up 大陽入唔到
本身朝早想28.5入點知去到五點已經30蚊

15 now

入啦，可以參考下7月尾前後走勢

上星期倒跌得好勁wor....

有d恐怖 白銀都日升12%

唔知買咩就加台積電

屌, 星期5就會3萬幾, 都唔知你地驚乜

兩星期前個分析邊估到wsb 真係癲到玩銀

開盤通常會被人沽落去一轉 盤中入

有諗過換model 3, 但真係接受唔到得塊中置touchscreen, 最起碼都俾返個speedo我呀

Gme似老散互片唔走

屌佢個啲除GME外似乎從來無係財台post過野

又星期五? 利伸完全冇追GME post
唔係話上星期五到期今日爆升架咩

Strong hold 上到三萬二

我果時諗住中線部署定架咋

傢俬大暴跌

唔係星期四出招
一早上左600啦

我成本400蚊呀

如要個市升的話
Gme就必須要落地獄

不孝子

日日插
豬死了

又升返啦。

睇番歷史 SLV 08年10 蚊升到40幾蚊係咩事?

QE

仲有冇veri巴打

升緊架wor

台積電大量流入

算唔算cap noodle
佢突破得太快啦亞洲時段就衝上去

盤前龍...盤中

看似合理

又變成今個星期五

ARK好撚燈呀一走TSM就升番

以前見 present 過

永續決戰

指成個股市定GME
我睇淡睇到眼出埋事都係數住美睇醫生
幾時跌返10800入貨

條八婆幾時走tsla

26蚊貨

TSM 11k股大單

買定賣, 咩價位

大市
前面d description同ig少年股神一樣

其實拖越耐啲散戶既熱情就會消耗得更多

tsm上500只係時間問題

特價已完 多謝台仔血肉長城

其實怕唔怕內籠有致癌物

你咁Hyper 呢兩日真係係咁先啦

125.14買

曹劌論戰

你都俾人屌

SOXX vs TSM 點揀?

熊軍今晚要被圍插了

ig果d一入市就用支牛玩gme
我而家水緊佢地玩銀

等睇大戶儲貨轟落去

弔古戰場文

有冇bb苦主

契媽仲有三百萬股tsm

即係今晚假升

個拋物線好唔安樂

準備火箭

升返啦

冇錢

驚食野生cancer多過揸車中cancer

星期5 加完, 咁日咁升既話一定會賣,因為又到10%
佢清TSM 可能都係清倉位入TSLA

而家無一隻股夠tsm穩
個個國家都要台灣插個位佢地幫手
多謝石sir 78既position

15.8

15都上唔返

未到28一律當跌

第日個孫問邊個係養大我
2個，tsm tesla

有

同食奶有咩關係

放左nvda 換tsm 既手兄有福了

以後 見好巴一次 含佢一次

隻slv

你唔係走晒貨咩

2021年暫時最成功交易

我見到fund佬入貨中

IKEA....好彩係迷利倉

慘我連提現實啲朋友仔都俾人屌

由得佢哋啦

個個post入面SH GME係信仰黎
唔需要再講其他野

唔阻人發達

SLV!

宜家入ZSL 好似幾好

正，星期五入左即刻有賺

JPM SLV NET 都係大船
GLD我信只係時間問題

我25%倉
已含 就快豬淨條底褲

不了 非gay

冇左心跳

ARKK去到咩價位大家會大手掃貨

呢棍應該佢都冇預到

都唔係咁講嘅
三唔識七唔會冇啦啦講啦
識嘅當然想佢地贏到錢唔好中伏啦
咁其實講左佢哋知風險又決定用閒錢玩吓冇問題架喎

唔睇上十萬都係鬼係五毛

好巴materials 股好似X果d係咪黎緊一年仲係睇好

好慘

真係無 依d野話來就來

個倉好綠 扯哂旗

未來嗰個星期五是關鍵時期

變左一個信仰

我重倉緊xme

大波細價都咁重

現實提朋友我都係不斷提佢地食左成本價先 負成本我理撚得你

拖越耐散戶既熱情就越來越低，當熱情就越來越低既時侯就...

而加係咪CHING CHONG 好D ,一開陣盤就閪趺

好撚癲

走條撚
入翻

勸人唔all in就得

叻操是叻唇

其實似long side大戶吸緊貨 時機到就會入put送散戶落地獄

bb努力爬上去好無

今晚係回光反照定冇事？

聽你講冇all in最尾爆升又番黎屌你

班 GME 撚就好似動物園入面啲動物咁
我地喺出面觀賞緊佢地
而佢地唔知出面真實世界係點

所以我唔阻人發達

我估過年後先有事

同未來14日係關鍵一撚樣

其實唔洗勸啦
升左又會屌你
賺左又無你份 一句good luck 味算

賭仔十個九個姓賴 更何況你又唔係肯定跌硬
唔好阻人發達算啦

美帝都行農曆

所以宜家入真係要深思熟慮，特別係大手入既人

唔好睇到自己咁高好冇

Soxl

大笑左
兩個假膠

北美特別行政區

薛巴講緊GME定係成個市

主要因為仲有ER出

俾羅賓漢撳監生返入個閪

xme盤前5%已經
都係唔搞咁多咩x vale
利申有X

睇支牛 散戶持倉已經去到30%
基金走哂果陣就

盤前個廢老倉2.88% 咁龍 凶兆

agree 入面有幾隻暴龍賺到隨時可以一腳踩死你

自古以來美國都係乜乜乜

今晚唔追貨 我啲貨上星期五入

痾尿型態
代表你啲錢都好似尿咁

Volume 好細 好似無乜人買咁樣

雖然 SOXX volume 仲細

銀價爆炸

北美利堅特別行政區

認真 好似幾好 有無咩伏位

好撚慘，個換手率低撚到

長時間跌會輸得好快

Robinhood 極限已經到咗係時間到我哋cs/ft手joke發揮

121 冇錢入tsm

手joke

哩個好笑

牛bb死了

上星期推到325 我覺得係long side大戶啲call要拎貨吸籌

長時間升會贏得好快

用緊ib

Ikea 特價

bb仔就應該慢慢爬先安全，爬咁快容不易跌死

今日高位，明日低位
信臭雞，唔驚

後生時見親到資本主義的鐵拳係好事

盤前權都未行哂
開左市再睇啦

開long call 仲要拎貨吸籌

Buy stocks to hedge my long calls

唔講係咪支資
都真係幾識做吸散戶

真係好似大時代(定佢套續集)咁 將啲兵法放入股市用
套戲就火燒連環船
而家就一股作氣 再而衰 三而竭
不過又咁講
一開始個Deepfxckingvalue 都hold左成年有多
如果WSB 真係好似楂緊 diamond hand + YOLO 既心態

勝負或未可知...

gme收皮果日會立即加倉
根據散戶心理學 輸一鑊勁既之後通常會諗
自己唔識炒 咁辛苦做咩 契媽我不想努力了
資金流入=升

咁似我

係都要衝出嚟燈

美股認真討論區 MCL

信石仔121加左
石仔話年底200(農曆)

有咩好提
之前呢度都有個巴打話想勸個同事唔好all in, 但之後就升多幾倍
對面真係聽佢講而家就跳樓都唔掂

好巴同西蛇講既野都係正野

好有經驗

linus 都玩
上星期見lirik join左

所以真係唔好俾咩意見 佢到時買唔到樓 第一個追住你來屌

22走左 16又入返

而家出ER係西冧bor

只係提佢地音樂椅同唔好孖入啫

契媽坐緊咪得

因著入面隻老虎出黎咬死你

要放左接左貨既TSLA先

佔成個倉幾多

Qqqj咩事
屌想加注

最好就咩都唔好講, 呢啲嘢100%吃力不討好, 現實frd就更加唔應該出聲

GME完咗就升咗啦
同埋支那人過年冇嘢做咪又係買股票

買gme輸左一大半學費 仲要俾富途恥笑

期指一條線

雪中送炭永遠係最好
俾佢搏贏咗屌你一世
搏輸咗得閒請佢食兩餐 又多張人情牌

長知識

得玩權會提
Gme依家啲權亂mark價
佢 2年後 2蚊既long put值7毫
買果啲人係點睇到自己會贏？

他媽的咁就跌完

而定諗返So ture

今晚gap up

愈加貨愈窮
不過都SH

下年咩生肖？

見證歷史(破產)

納一下彈返300點
今日先加到貨
星期五無加

無熊年喎

意志堅定

佢算好

盤前追貨未試過有好下場

教主陽光普照未

星期四都試過上番13100

[突發] 紐約帝國大廈已現人龍

成日都係咁，入就接飛刀，唔入就彈上
走咗貨就可能倒蝕，SH又驚繼續跌

三皮算執番身彩

當係人生歷練學費
3皮pd都1年賺得返

M底神話

你說得對~9成盤後都會回

賺左勛章

好耐冇感受太陽既溫暖

笑撚左

Arkk唔好煩

參與歷史無價

標普落到60MA 比足晒面啦
可惜熱門果堆TSM TSLA淨係落到20MA

幾皮嘢抵啦
老咗可以四圍同人講

Nqmain依300點係盤中升既話果果Amazon起碼升5%
盤中跌返依300點果果130穿撚硬

買咁多咪好多息收？

唔係成日有 家下當造呀

咁如果用牛牛我都有兩個勛章嘅

Gay撚到

我意志係堅定今晚先加

當造
好撚地獄

買埋AMC

長倉不動如山
星期五加貨覺得接飛刀我都
而家係心戰但正路就11點先set價

星五跌前加左少少

人血流咗唔點饅頭咪好嘥

Yolo都係想要呢啲姐

接飛刀打暈自己 一個月後會感激自己接咗飛刀

正路應該都似今晚先加下試吓水溫先嘅
不過以上並非投資建議
亦難保聽日閪冧

GME幾時大結局

岩曬香港人鍾意打飛機既心態，見證歷史

其實正經咁諗佢做broker玩呢啲花臣吸引交易其實係幾成功

一隻
兩隻
三隻
第四隻

我2萬石都冇

恭喜佢

支持

唔撚小心接咗fvrr 同 crwd飛刀
而家先啱啱好翻家鄉

GameStop、比特幣大漲 財金專家出面呼籲 SEC 管管馬斯克

我10000石都無

Natural selection

2萬蝕晒都唔算咩啦

合理

入錢夠快係贏既....打飛機不了

一律建議接緊飛刀同坐緊艇嘅
search下home workout做 打個飛機
健心又健身 人都醒神啲
之後再返嚟懺悔

你成倉TSM 幾時放

共產黨

大家點睇

馬雲2.0

Crwd 星期四200蚊低位喎點飛刀

一般收入都要儲一年半載啦
話多唔多話少唔少

扮野

3皮一個月人工

Sh tsm好快有㗎啦

lmnd落左

可以留比阿仔

真係個倉萬8石

人踩人

聖人模式邊有得輸

純以生意角度嚟睇幾好啫

依家個價都唔錯呀

呢度應該好多人都估到
點會唔平
400short落尼320平都有賺

今日氣氛做咩咁開心

完了吧 如無意外

飛巴隻sabr
其實好多人應該倉底6月高位仲坐緊

我都係唔心急
錢慢慢碌大佢就得

Arkk + TSLA

媽媽爸爸會好好照顧你

要有肉食就要早
我上年賺得最勁係2588

升番晒啦 上車未

唔好阻人發達喇 有親咩

800吧 落多次800我接啦
唔求780

Silver食左半 淨係由佢自己飛

1200 啪啪啪 1200啪啪啪！

GME 個short rate 低左咁多

有人話fake
利申冇買

我唔係搞咁多嘢做咩

龘龘龘
今晚有排數鎂了

SEC可能會出手

SH_SQQQ

Diamond
Hand
Rocket
Moon

，

每隻一股

2月第1日睇黎有個好開始

gme有冇少左咁多呀

玩白銀，白宮會搵佢地，歷史事件

個個都gel到咁
盤前龍 盤中龘

其實如果 GME 啲期權真係未平晒倉嘅話會點

龍霸天下

我正式宣佈今晚睇唔到跌到原因

飛巴好嘢

星期五盤後孖爆tsla,

1月最尾果幾日份profit無左65%
突然跌咁急，呢個星期升返d回穩下都好正常。

盤前龍
盤中龖
盤後龘

WBS 提過果d應該都係高危BB被玩壞

佢係飛巴？？？

65%咁多

飛巴

屌 又話回調 我ching咗chong呀
個到強市原力無跌全

我跌左10%已經想死

低位唔入margin 唔通高位入?

VIX仲喺31.5，睇定啲先

彈少少就龍市
利申:等緊特大災難

65%。。。。
幾耐既65%？

今晚千跌

係好慘
原本諗住農曆年前向3糧出發，依家只係免强合乎預期

來吧特大災難
我仲有成手cash入貨
唔得仲有曼城樓

今夜盤中直插, 熊軍會戰勝歸來

又sp

65% 係一月嘅profit?

塞返入老母西度
咁個sp咪佢老母

咁唔係個本無左10%, 係只計1月既profit, 你當如果我1月中最高峰有10萬profit, 咁30/1(星期六) 訓醒就得返3萬幾profit囉

日本遊戲大廠任天堂1日發布上季財報，寫下2008年來最佳單季獲利，且在遊戲主機Switch熱賣帶動下，任天堂連續第二季上修全年財測。

任天堂表示，上季營業利益較一年前激增36%至2,296.8億日圓（22億美元），淨利成長22%至1,635.4日圓，營收為6,349.4億日圓，這些數據都優於分析師預期。

任天堂連續第二季上調高全年財測，預估全年（截至3月底）營收將達1.6兆日圓，符合分析師預期；預測營業利益達5,600億日圓、淨利4,000億日圓，都優於分析師原估；預估Switch銷售達2,650萬台，頭三季銷售已超越先前預測的2,400萬台，達到2,410萬台。

唔睇名以為飛蛇入左黎

1月囉，只計1月既profit

sne收皮吧啦
而家無人想要ps5呀
扮哂野正臭雞

yes, 只係1月。

TSLA TSM
我Gel足咁多日都升 未驚過

全中，只係1月份。

呢棍你都食得幾金 雖然仲係有profit

我地要贏 班gme撚就要輸

契媽肥肥了

呢兩隻做sp真係唔驚啦
日日跌就屌佢
升就屌我
爽到

發達就係咁簡單

今個星期竟然係金城薑

差唔多
我估好多人都咁
除非上星期好醒清倉或者月中先高j

其實做咩gel到咁 有幾龍呀睇過

你好淫蕩
想屌人 又想比人屌

今日終於唔洗喊驚咁款

NVDA
好彩前幾日清左

開市見真章

唔係SC先岩咩

都算金架，但sh就無咩所謂喇
而且呢個數先係合乎我估算既預期。

個日猶豫做hedge搞到斬半 下次會著返泳褲仔

510-530-550
真係呀婆都識玩

有留cash食棍 第一次會唔慣 之後會追棍含

好奇一問，你今個月頭係咪有入貨？
因為我自己係

回返先健康
俾啲新人上車做燃料
自己又有位加倉

同意
2月call 放埋佢先

終極vcp

無喇，我努力學習緊sh…我算買得多指數同買得散，所以應該係唔少人既寫照。

利申：無買gme對沖

Tsm 仲有10張 113 接唔晒呀

今晚會唔會有人panic buy

龍龍蝦

加咗tsm

好似無，都係之前剩落既多。

岩岩月尾大棍反而加左幾皮野倉

用黎短炒一流
520就入，530就放，有時仲可以去到550執多幾粒石

大棍時入左d倉，等佢升返d就可以放返。

那是一個注定用黑色筆填寫的數字
32857

fat到

仲清唔清arkk 好

大家gel 到咁我反而驚

唔洗兩腳跳落去試水深嘅
分注is king

驚咪減囉

岩呀 快賣

IV咁高, 升就收premium, 跌咪收貨
上個星期入今個星期到期12蚊SP都有成$1.5
就算跌穿咗都係$10.5成本, 抵玩

如果佢跌番落單位數咁咪坐吓貨

開市就哭喪

少數目無所謂喇，我追求穩定升幅，如果每月profit keep到1月既數我已經差唔多夠數…

迴光反照

當年既tsla atm

理撚你
Tesla monster 🚀🚀

這我可以

來把大棍

Car去到20%已經超越好多基金
飛巴線呢度當講吓笑好啦

撳撳吓機部機突然噴錢

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

根本同連登fg 一樣

提多次
Silver/Gold ,Silver/Copper
VIX/HY Spread

出面帝國大廈個post

mud lun

CLS

hedge fund 燃料??

FUTU真係好撚妖

想sp NOK開唔到

龍撚到咁可以反cup就食得屎啦

一日升一日跌,連阿婆都識玩

好撚好笑

係唔係要入保屎忽SQQQ

[突發] 紐約帝國大廈已現人龍

同會考放榜一樣

睇呢個post先有財經台嘅感覺
出面啲GME撚成班新手扮老手
淨係識叫人SH 講兩講即刻露哂底乜都唔識

因住又咬你圍爐

其實大把好股夠膽sh已經好過d基金佬

我目標都係年會報有20-30%

S ! P ! C ! E

短炒cls勁到

咪傻啦，依度都大把新手

記住不推文

CCIV點入

好

通常開盤就會話電動輪椅碌落山

新手，蘋果呢個價位買唔買好？

me 新手 黎學嘢的

分3注實無死

契媽好多股日日都有操作的

又唔係未試過

好，美國派stimulus啱啱好夠買apple手機，呢一年revenue肯定爆升

新手定義係？

sorry lo

唔過飛巴線

蘋果一律建議不問價入

所以我都係

過了
開心

年回報30%好勁啦 如果係consistently做到

建議all in 依加牛市等數銀紙

到底呢壇大頭佛會點收尾

龍到咁習近平都反唔到cup呀 我話既

果果 咩時間都唔係買入價

買未來 tsm 好d 講真

人地十里山路不換肩
佢要反cup一定得

屌你
你咁講⼀陣又惹哂班人入黎

連幾時收市都未知

黑木清背棄果果

今晚🚀🚀🌕

NOT TODAY

上太空🚀🚀🚀

@忘巴 新手教官

未開成人台，唔洗驚住

唔碌落山我點買

這是飛巴嗎?

GME post先係高手 個個all in to the moon
呢邊廢老區黎

盤前咁龍 一定有蠱惑

點解仲會有人中爛果伏
只係大芋嘅指數玩具

[member]睇咗？你感覺如何member]

有冇巴打有留意agora $API

薛巴一有飛巴消息就浦頭

上呀bb

飛巴仲會用黎笑鳩人

我係明燈大師
我可以好老實同你講all in
出家人不打誑語

今朝有

識啲野

一星期炒到有貝沙灣 呢到邊追到

上星期五 無撈貨既你有無後悔呀

無追post
轉頭追返

Maxr 終於升
仲未返家鄉

我老母上個禮拜先減完倉

唔係呢一兩年既事

真 上星期睇到我地哩邊d廢老個個心理不平衡

有冇通知我話有疑似飛巴

人地放咗賺完去買樓結婚
都要畀佢哋咒準備離婚
講足幾個post成班痴撚線

美國日本會建廠 而家買入放幾年

老手

真

晏巴
係咪趺完啦

100%也過了
I love WSB

你說不是 就是不是

上星期五咪話完囉

係睇 gme 搞完未姐

收唔收payme

彭巴出現了 勝利巡遊

17蚊好涷
涷左成年

GME已成condom

上星期清倉派門徒走左邊

廢老股戰勝歸來

跟石仔學c朗身法 再運用到WSB ETF

上星期你提完水我都冇清倉好彩strong得住帽事

gme 未開始已經結束

星期五盤後落到785

menu —> activity statements
或者portfolio analyst gen返份report慢慢睇

佢哋未落袋 口就話0成本驚西 個心就驚到震

今晚short call GME

薛丁格團隊出現了

點解唔gel, 橫掂點樣開市都係熔，都係輸錢架啦

上星期 清左兩次食波幅

清倉派消失得無影無踪

有人

開張LP好過啦
扑中就英雄

我地熊軍盤中突襲 一定會戰勝歸來

gel下頭先

股金美元齊升

你邊位 個名好熟

清倉派，SH派，全部都係同一批人黎
換左頂帽就唔認得拿

幫張20PUT幫佢做燃料

Bull trap

太無信念

拿，唔好得個講字
大家等你貼拿串爆GME Po友嫁

懷念飛巴既小薯一件

正股驚閪,買張PUT燈下佢升得快D

SOFI

你之前係咪叫正股驚西

無圖無真相,無圖當你鳩UP

又Gel出事

仆街又熔

爆買日呀

玩完

屌美金做咩突然扯高左咁多 就嚟91

笑左笑埋右

唔怕 升咗先有得印
叫明燈大師開一開部印鈔機

垃圾唔值得投入資金

新手一問 有咩影響

美金升 股會跌

酒呀

財經台搵下個post

避險情緒出現

跟你
等我all in TSM

美元反彈 除左對商品不利
對股市有咩影響
美匯指數好似準備破位反彈

永遠懷念飛巴

不利美國出口

我剩係以為金同美元係反向 估唔到股都有關 學到野

嚟gme 避險

CCIV??

一直都無改過名

90度扯旗

加入石家村吧

陣間drop to zero再無險需要避

合併消息來了!?

有咩料

口投CHING CHONG派, 票投SH派

星期五個市咁跌 都出現一支支大陽燭
似大戶偷偷入貨

呢隻炒上唔洗消息的
0消息由18炒到30再返落22
仲癲過gme

呢條女好撚正

我就係要呢啲

係到

冇圖你話孖哂成副身家都得啦屌

未開市點有圖

龍龍蝦 龍龍蝦

GME咁快玩完啦

打銀

Bb唔係妖股啊巴打

我記得上年初初入到尼
望到飛巴年回報2400%張J圖
希望今年過到飛巴線

Qqqj條友被斬

佐

「文章版權為新傳媒集團所擁有，原文請按：

發生咩事

I have a position

有冇興趣加入窮倉派

Angus

唔知aapl可唔可以呢

750股

好撚正

外面乜柒都升緊係咪差唔多end game

幾點

祝早日笑傲江湖

今日搞咩全部轉綠燈嘅

本身都諗住入D銀
但見佢好似準備升彈
唔敢入住

GME滅世

開市就10:30，試飛最快下星期

以為今晚飛tim

d錢流翻出去

要俾時間大家入定貨

GME收皮

TESLA TO THE MOON

連郡喜見樂聞

個市要升的話
ge一定要死

船長

今晚傷心食住人血饅頭數鎂

strong hold tesla 💎🤚🏻

得返西蛇膠

完美撈底 彭巴好野

出tweet前已加倉

差啲加唔切

名?

gme to the hell